我係前線

我係零售業嘅前線，其實真係有好多沉默的大多數嘅客人，面對住目前香港嘅情況，唔想講，唔敢講。